[{"question": "M\u0113dus ad~. D\u0101vus abest.", "evalsentences": ["M\u0113dus adest. D\u0101vus abest.", "M\u0113dus ad\u012b. D\u0101vus abest.", "M\u0113dus ad\u0113. D\u0101vus abest.", "M\u0113dus ad\u0101. D\u0101vus abest."], "answer": "M\u0113dus adest. D\u0101vus abest."}, {"question": "M\u0113dus adest. D\u0101vus ab~.", "evalsentences": ["M\u0113dus adest. D\u0101vus abest.", "M\u0113dus adest. D\u0101vus ab\u0101.", "M\u0113dus adest. D\u0101vus ab\u0113.", "M\u0113dus adest. D\u0101vus abat."], "answer": "M\u0113dus adest. D\u0101vus abest."}, {"question": "I\u016blius imper~ : \"Voc\u0101 D\u0101vum, M\u0113de!\"", "evalsentences": ["I\u016blius imperat : \"Voc\u0101 D\u0101vum, M\u0113de!\"", "I\u016blius imperet : \"Voc\u0101 D\u0101vum, M\u0113de!\"", "I\u016blius imper\u0101 : \"Voc\u0101 D\u0101vum, M\u0113de!\"", "I\u016blius imper\u0113 : \"Voc\u0101 D\u0101vum, M\u0113de!\""], "answer": "I\u016blius imperat : \"Voc\u0101 D\u0101vum, M\u0113de!\""}, {"question": "I\u016blius imperat : \"Voc~ D\u0101vum, M\u0113de!\"", "evalsentences": ["I\u016blius imperat : \"Voc\u0101 D\u0101vum, M\u0113de!\"", "I\u016blius imperat : \"Voc\u012b D\u0101vum, M\u0113de!\"", "I\u016blius imperat : \"Voc\u0113 D\u0101vum, M\u0113de!\"", "I\u016blius imperat : \"Vocat D\u0101vum, M\u0113de!\""], "answer": "I\u016blius imperat : \"Voc\u0101 D\u0101vum, M\u0113de!\""}, {"question": "I\u016blius imperat : \"Voc\u0101 D\u0101vum, M\u0113d~!\"", "evalsentences": ["I\u016blius imperat : \"Voc\u0101 D\u0101vum, M\u0113de!\"", "I\u016blius imperat : \"Voc\u0101 D\u0101vum, M\u0113det!\"", "I\u016blius imperat : \"Voc\u0101 D\u0101vum, M\u0113dat!\"", "I\u016blius imperat : \"Voc\u0101 D\u0101vum, M\u0113d\u0101!\""], "answer": "I\u016blius imperat : \"Voc\u0101 D\u0101vum, M\u0113de!\""}, {"question": "M\u0113dus D\u0101vum voc~ : \"D\u0101ve! Ven\u012b!\"", "evalsentences": ["M\u0113dus D\u0101vum vocat : \"D\u0101ve! Ven\u012b!\"", "M\u0113dus D\u0101vum vocest : \"D\u0101ve! Ven\u012b!\"", "M\u0113dus D\u0101vum voc\u0101 : \"D\u0101ve! Ven\u012b!\"", "M\u0113dus D\u0101vum voc\u0113 : \"D\u0101ve! Ven\u012b!\""], "answer": "M\u0113dus D\u0101vum vocat : \"D\u0101ve! Ven\u012b!\""}, {"question": "M\u0113dus D\u0101vum vocat : \"D\u0101v~! Ven\u012b!\"", "evalsentences": ["M\u0113dus D\u0101vum vocat : \"D\u0101ve! Ven\u012b!\"", "M\u0113dus D\u0101vum vocat : \"D\u0101v\u012b! Ven\u012b!\"", "M\u0113dus D\u0101vum vocat : \"D\u0101v\u0113! Ven\u012b!\"", "M\u0113dus D\u0101vum vocat : \"D\u0101v\u0101! Ven\u012b!\""], "answer": "M\u0113dus D\u0101vum vocat : \"D\u0101ve! Ven\u012b!\""}, {"question": "M\u0113dus D\u0101vum vocat : \"D\u0101ve! Ven~!\"", "evalsentences": ["M\u0113dus D\u0101vum vocat : \"D\u0101ve! Ven\u012b!\"", "M\u0113dus D\u0101vum vocat : \"D\u0101ve! Venest!\"", "M\u0113dus D\u0101vum vocat : \"D\u0101ve! Ven\u0101!\"", "M\u0113dus D\u0101vum vocat : \"D\u0101ve! Ven\u0113!\""], "answer": "M\u0113dus D\u0101vum vocat : \"D\u0101ve! Ven\u012b!\""}, {"question": "D\u0101vus ven~ neque I\u016blium videt.", "evalsentences": ["D\u0101vus venit neque I\u016blium videt.", "D\u0101vus ven\u012b neque I\u016blium videt.", "D\u0101vus ven\u0113 neque I\u016blium videt.", "D\u0101vus ven\u0101 neque I\u016blium videt."], "answer": "D\u0101vus venit neque I\u016blium videt."}, {"question": "D\u0101vus venit neque I\u016blium vid~.", "evalsentences": ["D\u0101vus venit neque I\u016blium videt.", "D\u0101vus venit neque I\u016blium videst.", "D\u0101vus venit neque I\u016blium vid\u0101.", "D\u0101vus venit neque I\u016blium vid\u0113."], "answer": "D\u0101vus venit neque I\u016blium videt."}, {"question": "M\u0113dus: \"Sal\u016bt~ dominum!\"", "evalsentences": ["M\u0113dus: \"Sal\u016bt\u0101 dominum!\"", "M\u0113dus: \"Sal\u016bt\u012b dominum!\"", "M\u0113dus: \"Sal\u016bt\u0113 dominum!\"", "M\u0113dus: \"Sal\u016btat dominum!\""], "answer": "M\u0113dus: \"Sal\u016bt\u0101 dominum!\""}, {"question": "D\u0101vus dominum sal\u016bt~ : \"Salv\u0113, domine! Quid est?\"", "evalsentences": ["D\u0101vus dominum sal\u016btat : \"Salv\u0113, domine! Quid est?\"", "D\u0101vus dominum sal\u016btet : \"Salv\u0113, domine! Quid est?\"", "D\u0101vus dominum sal\u016bt\u0101 : \"Salv\u0113, domine! Quid est?\"", "D\u0101vus dominum sal\u016bt\u0113 : \"Salv\u0113, domine! Quid est?\""], "answer": "D\u0101vus dominum sal\u016btat : \"Salv\u0113, domine! Quid est?\""}, {"question": "D\u0101vus dominum sal\u016btat : \"Salv\u0113, domin~! Quid est?\"", "evalsentences": ["D\u0101vus dominum sal\u016btat : \"Salv\u0113, domine! Quid est?\"", "D\u0101vus dominum sal\u016btat : \"Salv\u0113, domin\u012b! Quid est?\"", "D\u0101vus dominum sal\u016btat : \"Salv\u0113, domin\u0113! Quid est?\"", "D\u0101vus dominum sal\u016btat : \"Salv\u0113, domin\u0101! Quid est?\""], "answer": "D\u0101vus dominum sal\u016btat : \"Salv\u0113, domine! Quid est?\""}, {"question": "Dominus: \"Tac~, serve! Numm\u012b me\u012b ubi sunt?\"", "evalsentences": ["Dominus: \"Tac\u0113, serve! Numm\u012b me\u012b ubi sunt?\"", "Dominus: \"Tacest, serve! Numm\u012b me\u012b ubi sunt?\"", "Dominus: \"Tac\u0101, serve! Numm\u012b me\u012b ubi sunt?\"", "Dominus: \"Tacat, serve! Numm\u012b me\u012b ubi sunt?\""], "answer": "Dominus: \"Tac\u0113, serve! Numm\u012b me\u012b ubi sunt?\""}, {"question": "Dominus: \"Tac\u0113, serv~! Numm\u012b me\u012b ubi sunt?\"", "evalsentences": ["Dominus: \"Tac\u0113, serve! Numm\u012b me\u012b ubi sunt?\"", "Dominus: \"Tac\u0113, servet! Numm\u012b me\u012b ubi sunt?\"", "Dominus: \"Tac\u0113, servat! Numm\u012b me\u012b ubi sunt?\"", "Dominus: \"Tac\u0113, serv\u0101! Numm\u012b me\u012b ubi sunt?\""], "answer": "Dominus: \"Tac\u0113, serve! Numm\u012b me\u012b ubi sunt?\""}, {"question": "Servus tac~ neque respondet.", "evalsentences": ["Servus tacet neque respondet.", "Servus tacest neque respondet.", "Servus tac\u0101 neque respondet.", "Servus tac\u0113 neque respondet."], "answer": "Servus tacet neque respondet."}, {"question": "Servus tacet neque respond~.", "evalsentences": ["Servus tacet neque respondet.", "Servus tacet neque respond\u012b.", "Servus tacet neque respond\u0113.", "Servus tacet neque respond\u0101."], "answer": "Servus tacet neque respondet."}, {"question": "I\u016blius: \"Respond~!\"", "evalsentences": ["I\u016blius: \"Respond\u0113!\"", "I\u016blius: \"Respondest!\"", "I\u016blius: \"Respond\u0101!\"", "I\u016blius: \"Respondat!\""], "answer": "I\u016blius: \"Respond\u0113!\""}, {"question": "D\u0101vus: \"Interrog~ M\u0113dum!\"", "evalsentences": ["D\u0101vus: \"Interrog\u0101 M\u0113dum!\"", "D\u0101vus: \"Interroget M\u0113dum!\"", "D\u0101vus: \"Interrogat M\u0113dum!\"", "D\u0101vus: \"Interrog\u0113 M\u0113dum!\""], "answer": "D\u0101vus: \"Interrog\u0101 M\u0113dum!\""}, {"question": "I\u016blius M\u0113dum interrog~ : \"Ubi est pec\u016bnia mea, M\u0113de?\"", "evalsentences": ["I\u016blius M\u0113dum interrogat : \"Ubi est pec\u016bnia mea, M\u0113de?\"", "I\u016blius M\u0113dum interrog\u012b : \"Ubi est pec\u016bnia mea, M\u0113de?\"", "I\u016blius M\u0113dum interrog\u0113 : \"Ubi est pec\u016bnia mea, M\u0113de?\"", "I\u016blius M\u0113dum interrog\u0101 : \"Ubi est pec\u016bnia mea, M\u0113de?\""], "answer": "I\u016blius M\u0113dum interrogat : \"Ubi est pec\u016bnia mea, M\u0113de?\""}, {"question": "I\u016blius M\u0113dum interrogat : \"Ubi est pec\u016bnia mea, M\u0113d~?\"", "evalsentences": ["I\u016blius M\u0113dum interrogat : \"Ubi est pec\u016bnia mea, M\u0113de?\"", "I\u016blius M\u0113dum interrogat : \"Ubi est pec\u016bnia mea, M\u0113dest?\"", "I\u016blius M\u0113dum interrogat : \"Ubi est pec\u016bnia mea, M\u0113d\u0101?\"", "I\u016blius M\u0113dum interrogat : \"Ubi est pec\u016bnia mea, M\u0113d\u0113?\""], "answer": "I\u016blius M\u0113dum interrogat : \"Ubi est pec\u016bnia mea, M\u0113de?\""}, {"question": "M\u0113dus: \"D\u0101vus pec\u016bniam tuam hab~.\"", "evalsentences": ["M\u0113dus: \"D\u0101vus pec\u016bniam tuam habet.\"", "M\u0113dus: \"D\u0101vus pec\u016bniam tuam hab\u012b.\"", "M\u0113dus: \"D\u0101vus pec\u016bniam tuam hab\u0113.\"", "M\u0113dus: \"D\u0101vus pec\u016bniam tuam hab\u0101.\""], "answer": "M\u0113dus: \"D\u0101vus pec\u016bniam tuam habet.\""}, {"question": "I\u016blius: \"P\u014dn~ sacculum tuum in m\u0113ns\u0101, D\u0101ve!\"", "evalsentences": ["I\u016blius: \"P\u014dne sacculum tuum in m\u0113ns\u0101, D\u0101ve!\"", "I\u016blius: \"P\u014dnest sacculum tuum in m\u0113ns\u0101, D\u0101ve!\"", "I\u016blius: \"P\u014dn\u0101 sacculum tuum in m\u0113ns\u0101, D\u0101ve!\"", "I\u016blius: \"P\u014dn\u0113 sacculum tuum in m\u0113ns\u0101, D\u0101ve!\""], "answer": "I\u016blius: \"P\u014dne sacculum tuum in m\u0113ns\u0101, D\u0101ve!\""}, {"question": "I\u016blius: \"P\u014dne sacculum tuum in m\u0113ns\u0101, D\u0101v~!\"", "evalsentences": ["I\u016blius: \"P\u014dne sacculum tuum in m\u0113ns\u0101, D\u0101ve!\"", "I\u016blius: \"P\u014dne sacculum tuum in m\u0113ns\u0101, D\u0101v\u012b!\"", "I\u016blius: \"P\u014dne sacculum tuum in m\u0113ns\u0101, D\u0101v\u0113!\"", "I\u016blius: \"P\u014dne sacculum tuum in m\u0113ns\u0101, D\u0101v\u0101!\""], "answer": "I\u016blius: \"P\u014dne sacculum tuum in m\u0113ns\u0101, D\u0101ve!\""}, {"question": "D\u0101vus p\u0101r~ : sacculum suum in m\u0113ns\u0101 p\u014dnit.", "evalsentences": ["D\u0101vus p\u0101ret : sacculum suum in m\u0113ns\u0101 p\u014dnit.", "D\u0101vus p\u0101rest : sacculum suum in m\u0113ns\u0101 p\u014dnit.", "D\u0101vus p\u0101r\u0101 : sacculum suum in m\u0113ns\u0101 p\u014dnit.", "D\u0101vus p\u0101r\u0113 : sacculum suum in m\u0113ns\u0101 p\u014dnit."], "answer": "D\u0101vus p\u0101ret : sacculum suum in m\u0113ns\u0101 p\u014dnit."}, {"question": "D\u0101vus p\u0101ret : sacculum suum in m\u0113ns\u0101 p\u014dn~.", "evalsentences": ["D\u0101vus p\u0101ret : sacculum suum in m\u0113ns\u0101 p\u014dnit.", "D\u0101vus p\u0101ret : sacculum suum in m\u0113ns\u0101 p\u014dn\u012b.", "D\u0101vus p\u0101ret : sacculum suum in m\u0113ns\u0101 p\u014dn\u0113.", "D\u0101vus p\u0101ret : sacculum suum in m\u0113ns\u0101 p\u014dn\u0101."], "answer": "D\u0101vus p\u0101ret : sacculum suum in m\u0113ns\u0101 p\u014dnit."}, {"question": "D\u0101vus: \"Vid~, domine : sacculus meus vacuus est.\"", "evalsentences": ["D\u0101vus: \"Vid\u0113, domine : sacculus meus vacuus est.\"", "D\u0101vus: \"Videst, domine : sacculus meus vacuus est.\"", "D\u0101vus: \"Vid\u0101, domine : sacculus meus vacuus est.\"", "D\u0101vus: \"Vidat, domine : sacculus meus vacuus est.\""], "answer": "D\u0101vus: \"Vid\u0113, domine : sacculus meus vacuus est.\""}, {"question": "D\u0101vus: \"Vid\u0113, domin~ : sacculus meus vacuus est.\"", "evalsentences": ["D\u0101vus: \"Vid\u0113, domine : sacculus meus vacuus est.\"", "D\u0101vus: \"Vid\u0113, dominet : sacculus meus vacuus est.\"", "D\u0101vus: \"Vid\u0113, dominat : sacculus meus vacuus est.\"", "D\u0101vus: \"Vid\u0113, domin\u0101 : sacculus meus vacuus est.\""], "answer": "D\u0101vus: \"Vid\u0113, domine : sacculus meus vacuus est.\""}, {"question": "I\u016blius: \"S\u016bm~ sacculum tuum et disc\u0113de, bone serve!\"", "evalsentences": ["I\u016blius: \"S\u016bme sacculum tuum et disc\u0113de, bone serve!\"", "I\u016blius: \"S\u016bmest sacculum tuum et disc\u0113de, bone serve!\"", "I\u016blius: \"S\u016bm\u0101 sacculum tuum et disc\u0113de, bone serve!\"", "I\u016blius: \"S\u016bm\u0113 sacculum tuum et disc\u0113de, bone serve!\""], "answer": "I\u016blius: \"S\u016bme sacculum tuum et disc\u0113de, bone serve!\""}, {"question": "I\u016blius: \"S\u016bme sacculum tuum et disc\u0113d~, bone serve!\"", "evalsentences": ["I\u016blius: \"S\u016bme sacculum tuum et disc\u0113de, bone serve!\"", "I\u016blius: \"S\u016bme sacculum tuum et disc\u0113d\u012b, bone serve!\"", "I\u016blius: \"S\u016bme sacculum tuum et disc\u0113d\u0113, bone serve!\"", "I\u016blius: \"S\u016bme sacculum tuum et disc\u0113d\u0101, bone serve!\""], "answer": "I\u016blius: \"S\u016bme sacculum tuum et disc\u0113de, bone serve!\""}, {"question": "I\u016blius: \"S\u016bme sacculum tuum et disc\u0113de, bon~ serve!\"", "evalsentences": ["I\u016blius: \"S\u016bme sacculum tuum et disc\u0113de, bone serve!\"", "I\u016blius: \"S\u016bme sacculum tuum et disc\u0113de, bonest serve!\"", "I\u016blius: \"S\u016bme sacculum tuum et disc\u0113de, bon\u0101 serve!\"", "I\u016blius: \"S\u016bme sacculum tuum et disc\u0113de, bon\u0113 serve!\""], "answer": "I\u016blius: \"S\u016bme sacculum tuum et disc\u0113de, bone serve!\""}, {"question": "I\u016blius: \"S\u016bme sacculum tuum et disc\u0113de, bone serv~!\"", "evalsentences": ["I\u016blius: \"S\u016bme sacculum tuum et disc\u0113de, bone serve!\"", "I\u016blius: \"S\u016bme sacculum tuum et disc\u0113de, bone serv\u012b!\"", "I\u016blius: \"S\u016bme sacculum tuum et disc\u0113de, bone serv\u0113!\"", "I\u016blius: \"S\u016bme sacculum tuum et disc\u0113de, bone serv\u0101!\""], "answer": "I\u016blius: \"S\u016bme sacculum tuum et disc\u0113de, bone serve!\""}, {"question": "D\u0101vus sacculum suum s\u016bm~ et disc\u0113dit.", "evalsentences": ["D\u0101vus sacculum suum s\u016bmit et disc\u0113dit.", "D\u0101vus sacculum suum s\u016bmest et disc\u0113dit.", "D\u0101vus sacculum suum s\u016bm\u0101 et disc\u0113dit.", "D\u0101vus sacculum suum s\u016bm\u0113 et disc\u0113dit."], "answer": "D\u0101vus sacculum suum s\u016bmit et disc\u0113dit."}, {"question": "D\u0101vus sacculum suum s\u016bmit et disc\u0113d~.", "evalsentences": ["D\u0101vus sacculum suum s\u016bmit et disc\u0113dit.", "D\u0101vus sacculum suum s\u016bmit et disc\u0113d\u012b.", "D\u0101vus sacculum suum s\u016bmit et disc\u0113d\u0113.", "D\u0101vus sacculum suum s\u016bmit et disc\u0113d\u0101."], "answer": "D\u0101vus sacculum suum s\u016bmit et disc\u0113dit."}]